泫雅要回歸啦！新專輯收錄與男友 DAWN 的合作曲

時隔將近三年半，泫雅終於將再度發行迷你專輯，先來看看她會發表哪些歌曲吧！

P Nation 今天（21 日）公開了泫新第七張個人迷你專輯〈I’m Not Cool〉的概念照，華麗的背景和裝扮襯托著泫雅自由奔放的表情，展現出強烈的視覺效果。

〈I’m Not Cool〉將以同名主打歌為首，收錄 “GOOD GIRL、“Show Window”、和男友 DAWN 合作的 “Party, Feel, Love”，還有泫雅於 2019 年加入 P Nation 後首度推出的單曲 “FLOWER SHOWER”。

泫雅將於 1 月 28 日帶著〈I’m Not Cool〉回歸，喜歡她的話最近別忘了鎖定各種預告啊！

上好電出場

又話出正規
之前Good Girl 應該拍左Mv 唔知遲d 會唔會都打歌呢

瘦版渡邊直美